求勇武派唔好再主動打藍絲

雖然話和理非接受程度高咗，但見你地主動打人都真係會卻步，我地仲需要和理非支持，請大局為重
利申，支持還拖

幾撚時有主動搞藍絲

負評唔好回啦